====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y a d ' autre part un gros problème dans le processus de programmation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

